工作壓力大到頭痛

有時工作壓力太大，會好頭痛
成個頭好緊

有無辦法抒緩

你都識講工作壓力
諗少啲嘢同早啲訓會幫到你

跑下步 放鬆下個人唔好屈係屋企 吹下風 心態都會好

死咗去囉！𨳒你老母！

小撚器到

畀意見你咋

下世小心啲啦，撚樣